林鄭以退為進 下一步應該點做

暫緩係林鄭退一步既舉動

好明顯 佢想模糊暫緩同撒回

睇佢篇道歉文就知 英文suspend 同埋會再start

所以我地下一步爭取既野
要有兩個元素

1. 繼續要民意支持
2. 要逼佢一樣佢冇得回應既野

就係要佢落台

仲有敵不動 我不動

佢黎緊仲會拒好多惡法 同暴政

例如國歌法同埋 明日大嶼

佢一開呢d會議 就要抗議示威

依家呢一步真係冇得急